電腦低音喇叭可唔可以駁AMP

我依家用緊電腦4.1 喇叭
想駁AMP 換埋喇叭搞個5.1
不過不直有限, 可唔可以將依家用緊個低音喇叭駁AMP？
因為個低音喇叭係有源, 我驚會搞到D 野燒左
所以請教下大家先

你個低音係本身包埋amp?

咁係得，將新amp嘅低音output signal一拆二做紅白線analog咁入隻低音度

我自己都係咁做

我隻低音喇叭係有AMP, 可以駁埋D 迷你衛星喇叭
如果低音喇叭係3.5MM
係咪係新AMP 用條RCA 轉3.5MM 線就得?
定係要個新AMP 有PRE OUT 先得?
唔該晒

唔得
Active (有源） 喇叭input 係line level
Amp output係speaker level
基本上一定會整壞野

Per amp 係另一樣野
普通咪嘅output 係mic level 比line level細大約20db
所以將mic level 轉 line level 係用pre amp (當然唔用pre amp , 直接將amp input gain 加大都得）

要Pre out

但我係駁入紅白line in，3.5mm唔知得唔得

我google過，電腦喇叭3.5mm都係line level，應該冇問題

有Pre out先可以新amp做前級，低音喇叭自帶隻amp做後級
冇pre out，line out都可以，但咁就要全部喇叭駁返重低音，做唔返5.1

但千祈唔好speakers out插line in，如果唔係就好似上面講咁會燒機

如果依部AMP 係咪插PRE OUT 既SUBWOOFER 1 OR 2 就得?
同埋我見RCA 通常都係紅白線, 咁依個PRE OUT 應該插咩線
新手太多問題唔好介意

有冇你本身4.1嘅 model
Av amp sub pre amp Rca> mono 3.5 > active subwoofer

如果買現成Rca > 3.5
應該用白色, 白色係去3.5嘅 tip

creative 4.1 inspire 4400
應該都用左十幾年

Pre out subwoofer 1 用rca轉3.5mm 線去front

唔該晒
btw 有無前/中置喇叭介紹番
不直8K 樓下

無唔熟喇叭，剩係識駁

nobsound, 2k搞掂 lol